以後證明球壇只有mma 咩技術走位都唔重要

a09磅水！！！

熱狗踢英超就mma
歐聯嚴咁撚多,真係睇唔出佢地邊場係mma

達史蓄意放水
碧基又唔出手球
呢隊仲100%既巴？

過左俾我了

十卜瓏妹 假球唔計

唔派脾狗

ching心水清
真人有女

樓主

祝你早日溝到waiwai

皇迷最開心

又串

祝你溝到女都串你 咁祝你一世a0

派比我未？冇錢點食女

食原味黑C

等a09磅水先有錢買